拜仁唔係好勁ge咩?

咁都輸比法蘭克福